林鄭下台等於撤回

睇佢個死人款一定唔會再改，大家聽日識做喇

香港下一代靠我地

推